去141禁鐘仔有咩要注意 show張學生證有無折？

你係文員就有折

學生 傷殘 65歲以上 及 綜緩人士
均享有95折優惠

好似係

有 但要八達通埋單